應承我 無論聽日527發生乜事都好

唔可以講「香港人唔配有民主自由」

大家小心 要保護好自己

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場